屋企條簷蛇叫春點算好

由朝叫春叫到晚

完全瞓唔到

卜穿佢個頭

教佢上感情台

之後上連登開po食千幾個負皮

買堆女俾佢揀

感情問題一律建議分手

奇蹟！！檐蛇識講野！！

吉邊度

卜柒你

惡撚到

佢好曳㗎成日走嚟走去

唔想同你分

不嬲

可摸耳唔好惡我

禾try try

賣唔賣？想要

上嚟我屋企捉